坐坐下又3點

笑氣

訓唔著

真

#me too

心好痛